[防契弟？] 對抗外國情蒐 普京要國安單位加強軍事保密

對抗外國情蒐 蒲亭要國安單位加強軍事保密

（中央社莫斯科6日綜合外電報導）俄羅斯總統蒲亭今天對聯邦安全局（FSB）高階官員演說時表示，外國情蒐網已加緊在俄國境內的活動，國安單位應提升保護軍事機密的力道，尤其是針對新式武器。

蒲亭（Vladimir Putin）曾在現今俄羅斯聯邦安全局的前身，也就是蘇聯國家安全委員會（KGB）工作，並於1990年代領導聯邦安全局。他今天在演說中指出，外國情蒐和間諜機構已在俄羅斯境內加強活動，刺探政治、經濟、科學和技術機密。

蒲亭聲稱，聯邦安全局去年揭露了共計129名外國間諜，以及465名線民。

他強調，聯邦安全局應特別著力於保護和俄羅斯新武器開發、測試和生產工作有關的資訊。

鬼打鬼
侵侵同普京可以聯手出擊

三國時代重臨